如果FPS game 除左手槍之外其他全部都delay 1秒

會否增加手槍勝算

唔會
因為隻game會冇人玩

1秒

On9

手槍本身就係當side arms
主武器冇彈就即刻轉手槍
點解side arms會同primary睇齊？
樓主你玩咩fps？